# С чем сопряжены функции, которые возлагаются на летчика при пилотировании.
с необходимостью переработки больших потоков информации, при решении и выполнения в короткие сроки ответственных управляющих действий.